

\paragraph{Le projet « BRILLANT »} se propose de développer des outils libres pour la manipulation de spécifications formelles B. Le projet comporte des versions expérimentales des outils de base :
\begin{itemize}
\item analyseur lexical et syntaxique
\item génération d'obligation de preuve
\item vérification du typage
\end{itemize}

En outre, des format XML pour le stockage des spécifications et des obligations de preuves sont utilisés pour faciliter les traitements.


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "sb-sujets"
%%% End: 
